醫院晚會 iPhone x 抽獎 X 流感疫苗

謝安琪咁樣畀人攪真係痴痴地，
識人做醫院，啲醫護人員大部分都唔願意打流感疫苗，佢哋都係認為無咩作用同埋打完好大機會病一場。
醫院為咗勸佢哋打針 係週年晚會出動 iPhone x 頭獎 引佢哋打針，打咗流感疫苗先有機會參加抽獎.......

癲過即場拆人情

堅唔堅呀 吹撚到出面唔夠 而家仲逼人打針？

要跑針數呀，係咁谷數交唔到數

之前係醫院做過一排
有個同事打完針 第二日就發燒病左
之後成個部門冇人去打

前線醫護有得去醫院週年晚會？

打病毒入身體，本身有病，緊係會仲差啦

我意思唔係話謝安琪講嘅嘢啱，我係覺得人哋只係私下鳩噏攞人出嚟公審好過份，袁生係專家當然係信佢喇。